\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{polski}
\usepackage{helvet}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{geometry}

\begin{document}
\title{Podłączenie klawiatury poprzez łącze PS/2~i~wyświetlanie znaków na
  wyświetlaczu LCD}
\author{Robert~Gałat,~Paweł~Berestka}
\maketitle
\tableofcontents
\include{tex/opisProjektu}
\include{tex/uruchomienieProjektu}
\include{tex/opisProtokolow}
% konstrukcja ramki danych, komendy, bity sterujące itp -
% dużo screenów z symulacji
% ważne informacje z raportu - ile ostrzerzeń, co one znaczą, ile
% zatrzasków/flipflop/ ROM itp ...
% w skrócie jak to wszystko działa.


\end{document}
